[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2533)

1002

開緊

bug

數角手足 ready

波琴近況對賽都唔掂，仲讓到人
一定有啲料到

柏林比全格我

所以咪引到全世界買波琴嘅飛

波琴和波100%

希望波琴開到半大

海登 船已上

76.68%成交量 和

屌買唔切單頭

齊心主多謝

所以下盤 海登咸

波琴讓半球

波琴和波飛想問發生咩事

有即場 馬會有播

叫你買下盤

烏+1 3.2派錢?

咁都唔入

就買番50蚊和波睇下大蛇咩料

羅連安特又送錢畀我洗cls

唔係開22可以問我攞翻錢

比錢啦

記錯 波琴 以為有走地角

點樣睇？

有角未？

點解、咁荀

ok

波琴barcode

hkjc 網左上 ..

之前幾場都一樣㗎啦都係咁so

東體都有

波琴 x 恩公
完場叫我驗腦

海登被人禁屌 針

11111

墨勝禁屌

水手goalll

河床12M

見到呢句都打冷震

thx

大波琴大波未

1 0了
角球

思公禁屌

波琴12m

屌冇即場角。。

柏林場場都比人禁屌架啦

傻閪夠鐘食藥啦

真

柏0射 恩公4射2中

以為有角 買左大 搏食夾棍出細 ... 出事

柏林好快死

屌 買重左上盤

半大已死

柏林offside goal

40-0！

波琴極限禁屌

打陣機 等3:30賭番大聯賽好過
德乙成日爆

10.5b

針定先

???????

柏林降平半盤

柏林半格都好啦

波琴禁到海登咸過唔到半場

吓你睇緊乜？

1角？屌你

柏林比人屌到傻下傻下

可能睇左柏林

唔刷角點入波？？？？

柏林受讓？

柏林2.11你估派錢

邊位大蛇?

睇緊貓叫

咪撚齊心和波就得

唔明外圍下一隊角點解柏林0.55 恩高1.33，派錢?

應該係

0:2 c wor now

屌以為有 走地角 唉

柏林咁比人屌法好快轉平手盤

無下一角球幾倍

大波琴又呃錢

波琴想點

柏林嚇鬼咩 一陣一射就入你啦

等1/1.5 或者1.5/2入

呢個真

係咪睇緊同一場波 柏林屌到好勁

同路，主盤2x1

0射禁屌

無開無下一角，0-1角個陣主0.55，客1.33

而家0-2角主0.35，客1.81

西ball琴被barcode

有戰神卡未

波琴冇角

柏林比人屌得好勁下嗎

恩公禁屌快d入

紅衫柏林wor 攻得好好呀

角呀 大波琴

波琴比角

其實咩係戰神卡

打榜尾嘅波最難買

紅

紅buff

rc

絕殺！

紅十字

柏林都玩野 係咪想變賤種加柏

Lm

收皮啦

lm

角呀 求你

有無手足南錫

我

今日齊心劇本係客禁屌
但主贏

屌你老母

我了

踢乜9，角又冇

德乙波閪到痴線

屌你 波琴廢撚到

柏林聯上力未

10.5B 點玩

連c啊 快啲

波琴盤x柏林聯角細

上半俾5c嚟

兩場00

角呀波琴

柏林聯等死中

海登咸fg

班友中意自己踢出底線多啲

角呀波

點解可以一樣名
假果個一早block左

cls 得一個角 大閪咩

賽前入球細
睇下頂到幾耐

妹波

柏林不如腰斬啦

有波入未啊屌你

本身乜名
我尬係一早block咗，所以一直唔知屌緊邊個

柏林大船

比角喇喂！

林柏次次比人禁屌 都係開唔出

1球都未射過

-9c

點解讓半一

突發 柏林比人屌到屎眼出血！

原來又齊心半和

波琴10.5b

度定下場

Fd子黎？

上半俾4c 都有望 2c啦 嚟啦 連c啦

柏林做緊乜鳩

波琴開大得唔得呀

扮踢波

半大

33333

陣間表演一射一入球

禁屌就入啦 禁屌又唔入 姐係吸夠即埸飛再對家入啦

波琴半大集氣

波琴上力

講清楚邊個大

同明神同路

波琴盲人球會confirmed

兩隊frd底

柏林真係on9

啱啱嗰球射得好靚，中柱

-8c

俾左3個 半場

下場 兩場加埋都無半大

集氣吧 兄弟

上錯賊船

波角

恩公想點

柏林角頂住 急凍鳥

邊個禁打都無所謂 俾角就好 我最後300 入左落去

柏林頂得住半場，下半場九成反屌

柏林大船molamola

比個半5我please

波圖好撚嚇人

佢好準可以的

海登入未

之前見佢全場比人禁屌 根本就踢假波

俾多2個啦

走地回到

2米都救到

半和頂住

柏林真係有趣

柏林15分2c 40分都係2c

兩場客快入啦

兩場00？

柏林0射？

係，依隊波季季都唔肯升班，留係乙組做山寨王

奇蹟半大求下

0:0不如唔好踢

柏林玩到40分鐘0射

柏林射門都冇

半場00
全場10 20 30 或或者 01 02 03

12M

波圖角

入啊要

邊隊

柏林12M

有射門喇

Hi

柏林12m

柏林

柏林主場都0射
屌你做戲都認真少少啦
比d演技黎睇下

真係假波 0射都有12m

1:0

12m又唔講邊隊

柏林GOAL!

12碼好難射

1射1中

屌 一射一中

恩公等拎戰神卡

1射1中 笑死

一射一中

比人禁屌 出12馬

唔撚識睇標題

半3全11？

1腳就中出你啦

戰神卡到完場

東網條傻鳩下下係度扮專家

德乙試過半一全十一

唔知笑唔笑好

刷射中率所以一直唔出腳

仆街真係一射一中一入波

全黑你睇過邊場最誇張
例如 半0全10咁

柏林又係比人禁屌入波

好買唔買剩係買左波琴

瞄撚準先射架嘛

又話恩公和波

睇西波有野笑吓都幾好嘅

依D隊我中意

恩公半一全十一啊 記足一世
買左10.5細諗住贏撚硬

瞄左40分鐘

利申買左上盤

波琴果場

平時就大波琴 一開即場就變on9

波琴踢成點？

波琴海登兩隊踢成世德乙啦 角都唔識刷

中撚晒伏 其中一條串左大波琴

唔識買
應該開硬細波

要12碼 1射1中入波

半3全11

都係柏林正氣

大波琴又撚半場
下半場會瘋狂入波
德乙劇本

慘

狗會即場真係準到無朋友
專開d即場閪波撚賭仔

發覺人地買角就半場收錢
我買角就每次等到90分鐘先知輸定贏

大波琴點數計暫時領先

波琴換一換前鋒 呢隻嘥撚左至少兩球 踢到好似庇護工場出黎咁

柏林好波

買波琴串恩公 可以準備驗腦

你有得買365唔買半場角？

因為你係買細而唔係買大

我買半場角豬得重慘

都係買盤好

點睇武球皇

準備食塵

烏德上盤點睇

澳假試過半三全二十好似
下半場五隻五隻咁刷

主對住精英都入唔到波

青年隊重勁過一隊

諗緊串唔串埋愛斯下盤戶口最後500all in回血

柏林真係一角不刷

-7c

黑腳戴去邊隊，邊隊貼地

5555

-6c

波琴 海xxx11c ok?

666

6666

你好6

屌你阿媽柏林嗰場角球叫都冇得叫

幫你叫渣

咁先你，比多5角

有望10.5b

波琴果場
初盤個中位數係乜

快啲叫

波琴認真啦

岩喇 繼續刷

波琴海登咸繼續刷角plz
-5c!!!!!

柏林開大未

陰公入波未

777

77777

7c

嘩 突然見到一線希望

Gel?

10.5

場南美波準備踢

一線姐

買唔切

唔好gel住呀
再刷下先

波琴海登咸繼續刷角plz
-4c!!!!

有機

波琴2.5s 頂住

10.5s凖備jump

RC

劇本

波琴0:0應該gel得， 紅左都有1.7水

波琴

Dllm海登

有冇12m

0:1

RC

狗會封左

12m都冇

屌你咩Rc

重屌落波琴win

波琴仲有1.89

波琴快啲入波

唉，客隊幫下手刷啦

波琴重有高水主勝 入了

條撚樣下半場20分鐘連拎兩黃

果然齊心 恩公rc

紅卡齊心

又紅

齊心到

打假波

兩場都紅

RC齊心到

停角？

齊心聯齊心紅

齊心rc

齊心聯

8c

2場同時間封左陣盤 之後就一齊rc

買左海登夠鐘買波琴win

睇黎又係d老土劇本，紅牌先入一球，跟住波琴先秒追和

88888

呢場開即場角就fat fat

買兩隊一齊紅牌 咩事

波琴海登咸繼續刷角plz
-3c!!!

再買返拿拉先

又打假波

停角呀屌

Rc埋都唔入

2場差唔多同一時間拎戰神卡

波琴入未

分分鐘0:0完場

買小小南錫

海登幫手刷小小啦

海登

恩公大波已死

海登項撚實

川迪對家

9c

999999999

第一次見你買廢d個隊

似比人絕

999999

閪琴入波我屌鋼琴

比個單邊11c我

10c?
365冇報

波琴海登咸繼續刷角plz
-2c
刷角有回報呀
刷夠11c俾你贏啦

波琴我屌你老母

中晒抽
陣間抽埋 wsw

想睇

買左六倍無入球

俾埋機會都贏唔到

客頂住

LM

最快post wsw入波個3個球員全身相 100

識玩

懶了比其他人拎

最公平啦

仲未有人po

波琴對家RC入一球都成2倍

入波未丫

屌 西琴打多個都入唔到咁西？

主快入

全身相 半身就有

倍率係柏贏波登和

半1全1

支持0-0

波琴食屎大

lm!

好撚煩呀東網條友

比多2c

2c plzzz

川迪goal!!

法乙兩場下盤
荷乙兩場上盤

屌 西琴想點撚樣

奧斯

0-2紅

2 rc

2紅

柏林對家jm9

柏林似會比人追和

RC 1.5B

想知 仲未入 開波買主一到而家都未有

而家0.5/1都有高水 好似入得過

西琴 屌打多個都0:0
冇改錯名

恩高紅兩件

波琴快入

陰公真係on9明明反緊底 又番番上半季咁

波琴幾時入 屌那星

屌紅牌都無入球

刷多2角入波！！！

柏林入多粒啦

Goal

我琴goal!!!

波琴goal!

10

波琴1:0

屌左咁耐終於識入

屌 整張水手

李青龍原來係波琴

精神曬得

依個鐘數1:0 11c應該無望

終於入

慘 比人入

我屌 早知買撚左先講 買唔切

唔好停角 求你-2c

終於百屌成材

？

笑死

要不是rc

黎個20

屌佢老母波琴成班弱智仔終於入到波

紅2個都入唔到？

見唔到腳點全身

比埋果兩隻角我！！！

1.67都屌足成場

我怕波琴閪下閪下比人追和

唔好望喇 呢班弱閪智架 對面少個後衞都磨咁撚耐先射得入一球

嘩正氣德乙

半身唔計

一張紅牌一個入球

-2c

收貨 tg

刷角呀喂波琴海登咸
-2c plz!!

柏林易到

批准追和

主盤2x1 買唔到

波琴-2c 柏林-1球

德乙正氣到

單邊刷角

足球上帝？你話批准就批准？

海12m

幫我捐左佢ok?
做下善事

唔刷角會比人追和 快刷

連C雅開工

好 準備3:0

十你老母咩 單機啦撚樣

ok
聽日7仔捐

角呀求你

補補個閪琴，一陣仆街

柏林盤2倍派錢

閪琴快入

恩公細波gel得啦

第3張唔係全身喎

海登反杯

海登咸追和一世球迷

求2ccccccccccccccccccccccccccccc

一世平安

屌
上盤入波未

有無祖記陣？

閪琴快入

等20

Gchi

角大g

支持

快手刷埋果2角

角大

不了 下場先

刷角呀！！！！！！！

G chi

多謝🙏

只作參考

嘩頂牙朗個個邊位

要再紅先識入波？

波琴海登咸求下你地俾多2c啦
-2c plz!!

Fifa妖人

2c呀求你

2c gogogogogogogogo

個名成個再生人咁

齊心細

海登威追和抽十派3個100

我注10蚊0-0 同無入球
頂唔到最後

半3全9都盡力了

波琴10.5x柏林jump

20未

快入

下面果場都刷左4c...波琴果場差2c都無

今朝10點腰斬個場係咪依家踢緊？

我7.4 倍。。。。

波琴補幾耐？

係

我開場11倍同12倍
諗住試下大蛇果300萬飛

完未？

唉冰左20分鐘角
假希望

柏林 9.5s頂唔頂到

10c

留

2張rc 頂到

完
10
9c

假希望

兩場細波唔好踢啦

條 波琴唔入就有早餐食啦屌

笑撚左 開哂對家

一注角大一注主勝 岩岩好打個和咩都無玩過

波琴2.5s cashed

我屌你老母啦海登咸 成隊空難斷腳咪撚再學人踢波呀 垃圾

海登咸廢撚到
打少個又唔撚專心防守

邊個話柏林 2.11 開唔到

唉 總有一邊斷

明亮對家全勝

Same

恩公呢隊垃圾降班啦

個球證黑撚到 咁樣比紅牌 明顯動作唔大 都唔撚鳩識判

畢爾包定愛茲

2串1上盤又cashed

合埋雙眼 全上盤

雲達x諾域治

黑哨波鴻

Erer...兩黃一紅黎。。。

嘩

所有法乙半場細
屌

咁撚樣都比黃？ 有睇live 我知兩黃

波琴要bookmark 真係未試過紅一件領先一比零我都好撚驚佢會比人追和既垃撚圾球隊 成日回傳 跟住個籠又玩下野咁 前場無人識射波 成場嘥左幾多球呢班絕對係極限垃圾黎 以後追佢對家都得

點解可以無限資金?

呢場比你黑撚贏左啦

DLLM 假波

屌 南錫 垃圾波 jump

好難講，岩岩好背住球証，睇到波琴條友爆緊入去，守方手部又有動作，黃都合理

我羅1-0

右邊單刀推跌都唔俾黃？

幻幻隊快手入多粒

雲達x諾域治x格拉斯哥x愛斯賓奴

睇波 希望中

會唔會係你黑撚輸左呀

無限本金？

點解我會唔買羅連 買隊黑哨波鴻對家

無限資金

有贏錢..唔貼事後
今朝利加allin左

我屌 波琴最後20分鐘冰角 仲以為有得嗌下
相反柏林個場最後7分鐘5角

04 盤

諾域治+愛斯賓奴有無同路

屌比斯特0:1 jump

一場海登咸又輸3000

yy每次都買上盤？

諾域治航空母艦

有撚用2場都開細

垃圾南錫1:1

no
有買下 買親都jump

即場角球點睇???

祖入未

屌垃圾法出比斯特0比2

0-2 屌

norwich半一集氣齊上

呢場想要下盤 冇買到....

德乙正氣 法乙玩野

法乙都半大了。荷乙呢

條過關有串華西
但係前面串左海登咸先
屌佢老母食紅牌

想問德乙係咪會遲派

PSV比多球我唔該

屌佢老母 唉

乜撚都冇

04差啲

我要雲達入

少少地算 訓

畢包大 半大 有冇人

雲達入

有無手足支持武球王?

未

祖goal 1:0

青年隊求下你半大

荷乙竟然一場半大都冇

全荷乙半細 gel

有無人買包包
個勢好強

雲達入未

妖人入波

04比人地獄barcode式極限強姦禁屌

荷乙全部半細

南錫1:2

呢2年好小半大

入波呀青年隊

祖記 角大 04 10.5s 有無同伴？

雲達入波呀

我屌你老母啦， 南錫

德乙專家2W0L

荷乙場場半大都咁熱，但一場都冇

早幾年起碼7成會半大

西甲準備又角細

2:2

合埋眼揀黎串都會中

南錫nba

依家全半細 中風

難以置信 荷乙一場半大都無

半大針

包包有無同路

想g

法乙 得一場唔係半和

最後希望 洛達整粒啦

雲達唔好玩野啦

？做咩

荷乙全半細

同我入波 ok?

屌 西甲無人理？

荷穴執柒左佢啦

半和黨放錢

上盤狂魔

嘩04 差d入

全半細痴撚線

嘩屌雞湯又差d入

垃圾自由杯 原來炒左球12碼

史雲斯禁屌

有無同路武球王

金絲俾人屌住射？

畢爾包

金絲雀 平安鐘

連登大船

格流按屌

金絲雀就頂唔住啦

04 goal

屌咩

屌你老母雲達 痴撚左線？

04禁住屌

屌你老母 今日啲上下盤闣撚到

唔洗留力踢歐聯？

屌又話輸埋呢場炒教練 個個咁比力

屌你 連德甲都假埋一份 點賭

差啲02

屌你04咁搏命損人不利己想點撚樣

留力打鏝好過啦德甲肯定無頭幾啦而家

雲達全隊比狗屌啦 垃圾球名隊

on9買親04都閪
一買佢對家就上力

1 1

1:1

咪就係 都無撚腦 為場德甲 係度放棄歐聯

史雲斯

西流劇本

幾勁. 勁多波拎

史雲斯個場大波未

雞湯禁屌

已經出緊第2龍門啦

諾域頂唔住啦

拉老師有無同路

大波未

hi

格拉啲功力廢到

史雲斯快開大

愛之goal

扑野包

球王goallll

祖隊副選勁撚過正選

鬼佬嚟架喎

助攻

差諾域治

祖記個新仔黑鬼前鋒幾勁
又快又大隻撞得
finish又好

球王已經代表到成隊啦

史雲斯想點 大波呢

快啦係就 比個半主黎

又中左金絲伏

有牙朗一日 都上唔到位

同路

都唔撚識入波 垃圾

無牙朗半場穿盤

屌 金絲入未

金絲雀收order半和？

屌比斯特0:3？

好波阿 買乜都比人禁屌

一買比斯特又中伏

馬斯特里goal!!

差南錫

屌你老母史雲斯個場有波入未 2隊垃圾

派我就中

假波啦應該 對面連紅星都輸

買咗愛斯1:1 求贏

呢隊野好撚正氣

武磊今場戴帽

2v 15 0:3

愛斯賓奴主w2.43?

頂撚到完場
南錫正氣唔該

客w

cup撚硬

屌 金絲門前空門冇人補腳

冇睇，信你先

好波單刀 龍都唔中

9up...

差金絲 雲達

買左金絲輸9成
單刀可以龍都唔中

睇盤就知比斯特贏唔到

西甲垃圾波黎 角又無 波又得一球

條友冇左腳...

川迪半一全一？

畢爾包cup佢老母啦

Swansea入一球先

下場

球王對家都敢買

畢真係好廢....

愛滋頂住

諾域治x格拉斯哥x雲達
叫撚到氣喘

諾域？認真未？

史雲斯fg

屌 要左大波

廢》賣分

好大雨 祝好運

西甲1c都無

又輸 1.62低水又開唔出 垃圾波

畢包降班啦 踢到不知所謂

諾域治唔係又黎呢D絕殺劇本波呀

大雨有利下盤

諾域

英冠頭幾通常都賣分

南錫3:2

南石

都話派我就中架啦

你又中

格港都入埋 仆街雀仲俾人屌緊

格流goal

同晒路

4場法乙大波差紅星

垃圾雀個場 如果2.5/3b 1.62低水都開唔出 我真係唔識賭了

中風
大注左金絲 未必cover到

金絲中再講

買完拉老師 瞓得

唔買細啦

拉老師睇唔睇好

買晒青年大波同半大都只係回番個本

畢己包出戰神卡未

最愛上盤

史雲斯個場 屌你 半場一球都冇？ 又咁閪？

比斯特主場王 0:4？

幫你集埋氣 呢鑊中埋唔派唔得

自由杯 7場細波。。

半一太少

羅連一定追和 驚咩

信你啦

金絲彩盤都係 但買左

留聽日啦
我9買..

幫大家集氣下半金絲2:0

買左

不了

屌 金絲睇live 死9成
大雨到 波都組織唔到咁制

無野做

畢爾包禁屌就入返粒先啦

金絲雀真係嬴到都要還神
屌你仲要讓緊半一比人極限禁屌

有冇ching有閪甲link

龍珠有 仲有小姐姐睇

買左500 包 3:1 cup
cup佢老母

睇黎冇12m都幾難入到

大雨踢唔倒就腰斬啦 半一咁樣屈個下盤出黎

烏德

雲達

希望神奇更衣室

雲達12m

var?

唔好吖 買左愛斯

12m goal

04

零四 祝福你

西流劇本全球通用

屌 真係差金絲雀

差金絲冇即場屌

川迪都贏2球了

金絲雀下半場屌兩粒OK?

比斯特唔係做波？ 2:5？

多謝yy 又中

屌馬斯特1:1 中風

補埋包包反cup 收錢了

黑仔
比人絕殺輸半4x1

雲達31OK?

金絲雀快入啦

金絲有攻勢

金絲係邊隊

04差d 入

04ng

祖刷c呀

場自由盃 今朝買下盤延遲左 今晚補踢0:0下盤 冇買 屌

04 cup入手

買咗愛滋下盤嘅巴打補返一半注額反cup就贏硬錢

你去睇下隊徽就知

kean ht?

屌你 個龍派膠

格流全格please

艾美12m miss跟住妹到完場

金絲糕糕糕

諾域治goalllll

準備2:0完場

金絲雀!!!!!!!!!!!!

臭雞+格流全格pls

比多2球 快

金絲雀金絲雀金絲雀金絲雀金絲雀

1:0！

話左架啦

4x1 輸半 jump

馬斯特衰收尾真係

金絲雀 格流 收全格pls

仲有多球 放心

屌 包包

喜伯年麻煩你追一追和先

又中

金絲雀456 plz

中風呀
日日都咁好搶口

咁多場就好心6串7啦

閘住

瞓咗啦

變中左3x1

ching想同武球王作對

貪心
6x7 6x1 差成倍。。

祖-6c

會CUP 放心

2x1

屌
金絲全格 唔該幫幫手

宜家輸變左0倍添

無左牙朗 屌穿晒盤 cls

支持你ys

定啦

3:1!

Y巴大戶到

金絲雀全格plz

金絲入多球比我訓

球王封

金絲轟佢老母臭西 全格

屌又準備輸一關

輸錢大戶？

葡超紅左反而入 戰神卡

都係大戶

成日見你出飛 銀碼都唔細
雖然gchi真飛事前 驚你越賭越大

btw
認真..
幾千黎講 馬會好細

今朝早先有幾個半膽買一雞。。
cls

輸撚死佢就啱

賭左好耐啦
習慣了
有心

包仔入兩粒黎睇下先

屌 包追和 比我補飛得唔得 0:1 乜撚都做唔到

如果幾千係散紙 玩過關無乜問題
如果唔係 又想追數 我自己覺得戒過關好d
Just saying

包仲唔刷？

轟落2.5s

荷乙點解會加時？

點解川迪個場要打加時

知呀
過關d飛都係本 1/10左右
我都想贏番舊錢 就介賭 可惜未得

覺得 唔會0:1完場
覺得會cup 但未cup

1/10 屌呀，有錢真好

No goal la

未得個到同路了
齊加油 儲大緊個本
可能收手 都可能忍唔到手

其實有閒錢每注一萬幾千 現實中都可以買倒好多野
唔需要靠賭搏運氣贏錢
當然有錢人個心諗咩我呢d窮人唔會明

04 冰住

4:1

入1球托咩

41就多數51 42完

史雲斯大波未屌

祖雲達斯又唔刷

金絲咁都冇12m

有冇拉魯斯 拿根亞 藍十字 3X1 支持

當試過贏 幾十個
同輸幾十個
就會當左數字遊戲

3:2

埋單輸幾百啦你

唉屌你 1.62低水大波全場得1粒 屌你老母閪波

買大波點解唔揀祖記同德甲買 走去買英冠...

唉。。。。

假希望撚狗姐

烏厘單刀撻Q

比個角我

屌 包 金 雲 入多幾球啦

有無手足一樣比格流撚大波

屌你老母包包

武球王換下，反cup準備

-2ccc

Cls英冠得1入球 又針

雲達重有粒 會42

屌晚晚都見你針 起碼3晚

典解買親包包都豬

針到傻撚左

金絲雀同格流屌左咁耐都係得半格
肯全格未

04快追和

格流1:1

英冠大波串左雲達 屌

嘩 格流

半格都冇埋點睇

格流

唉條5x1剩係差恩公場on9波

冇眼睇

屌你老母格流

屌你差格流大

又要針 我屌 當發左場夢算了
早抖

格流快入

入波呀臭包

包包肯入未